問心，唔攞刀果兩條友都係On9架啦

人地就話金錢糾紛啫，你兩條友唔關事又打埋一份唔係On9係咩